而家人情公價幾多

大學同學
一年先見一次
酒樓搞

500

400

$600

501

18萬

蘋果日報

800

18萬零100

$500

10

熟嘅1000
唔熟嘅100

唔去

銀包 銀包 銀包

800
1000

毅進星
$100

800 蚊
酒店就1000
熟既就係

唔熟都硬要請你就兩邊都500